他只是隻羊仔！！！！！！！！！！！！！！！！！！

可惜你太善良

不如今晚一齊屌羊仔？